有獨派組織提煉sodium以為可以用黎整炸彈

邊個組織就唔講啦

用黎炒飯

炸雞蛋調味？

肯定係你聽錯

閃光彈 閃一彈

Sodium點計都唔係理想嘅炸藥啦
利申 真係學術討論

弱智黨派係咁

噴少少煙
完

獨派不嬲都特別多d 鋼珠槍射中監辦玻璃、乾冰放汽水樽、gas罐炸彈呢d低能武器

同佢地講加埋Chlorine會變毒氣炸彈囉

如果計土炮野塵爆效果會唔會仲好
Sodium俾盡你咪10L水
你又要諗點放粒野入去仲要計好時俾你走

土炮野大把選擇，不過d廢黨得把口係咁上下

sodium glutamate?

提煉Gundarium做核能武器

食得多會死人
大約一噸

不如簡單D壓力煲算啦

唔知邊個就費事話人

不過真係要學下CHEM先啦

獨立最大既問題, 係綜合能力

醃到脫水死唔駛一噸咁多

紅旗底既黨？

不如練下標槍好過
無得革命都可以去玩下學界比賽

標槍好野黎。

如果班on9真係咁做，人地大條道理反恐執行全國性法律，連登即刻要實名登記。